仲係改唔到自己心態

有仔就咪搞人啦

佢哋散咗又點
都唔關你事嫁喎

我都知
但我真係好無助

起碼知道佢冇比其他人佔有
自己個心會舒服啲

你收皮啦 好冇呀 你有咩優點人地要揀你個廢柴

高富帥

人唔笑狗都吠

佢散咗都唔到你補上

你知唔知自己衰咩
衰on9衰自大

見到之後連教都訓唔著

關你撚事咩，收下皮先啦